泛民而家開記者會

應該都係講返琴日港澳辦班仆街譴責啲嘢

冇人睇？

胡志偉喺度插緊中共

個個泛民都係咁屌中共

Link?